# Questionz

- Quizz
  - Créer des joueurs
  - Questions streak
  - Résultats

Mail (letteropener) => Heroku + Repo



## App on Heroku

Lien vers l'app [https://questionz.herokuapp.com/](https://questionz.herokuapp.com/)

Il y a un le lien footer pour [consulter les emails](https://questionz.herokuapp.com/inbox)

Les questionnaires sont tiré du site [laculturegenerale.com](https://www.laculturegenerale.com/test-de-culture-generale-1/)


## TODO

- Interface Devise
    - Pseudo
    - Email
    - Password

- Question Set
    -  Pool de questions

- Question
    - Tilte
    - Answer
    - Proposal

- Results

